曖昧中

個男仔係3日trip到識
男子主動approch 我
頭兩日都幾close 個男仔一見我自己一個人行就會過黎同我講野
之後臨走果日
突然有d疏遠 唔會主動過黎
之後我就主動send WhatsApp
個男子會日日同我whatsapp
唔係hea覆 不過成日隔幾個鐘先應機
一唔係次次在線上 send完msg就顯示最後上線
有時候在線上 都唔睇我msg 雖然無已讀不回 不過個最後上線時間已經暗示jor
我係whatsapp已經比曬signal
個男仔隱隱約約都回應 send埋d曖昧信息
不過我都唔確定 係自己ff多jor 定係點
因為個男仔有話過唔想拍拖住

收手！

對唔住 我真喺好忙

咪沉

你咁在意咪已經玩完囉

其實做緊野真係睇完未必會即刻覆
睇下佢幾個鐘之後有無覆返你

sem尾大家都忙啦